唔該曬咁多位反利狗仔挨夜睇我地贏波

贏波拎亞軍？

睇完波早啲訓喇

沙拿

輸波做六弟？

巴打都幾有心關注曼聯
10個po有夠個都係自編自導去代入
佩服

大家咁話
辛苦你捱夜睇痢嬴波

幾

唔洗客氣
唔係唔信肥賓會贏呀

恭喜你地贏波，今次唔洗捱夜

Wilson

唔使

恭喜

恭喜垃圾利又一次英超亞軍

恭喜晒呀又贏一場

幾時番黎掛住你

屌好環保